盡情WFH吧 我自行秘撈

沒有野做豆人工 不要忘記
我只是個ACO

邊間教會....

好撚尷尬

陳奕迅 -單車

原詞都唔唔音
忠於原著